---
id: tx-3267
izenburua: Paristik Natorren -Nemesio Etxaniz-
kantutegia: Txantxangorria.Eus
partitura: null
midi: null
youtube: https://youtu.be/KK1IfppwQ6o
---

Paristik natorren 
Artista bat naiz ni. 
Paristik atoren 
Artista bat haiz hi. 
Ondo jotzen det! 
Baita guk ere! 
Danborra nik jotzen det! 
Pron, pron, pron,&#8230; 
Paristik natorren... 
Biolina nik jotzen det! 
Tiriri, tiriri,... 
Pron, pron, pron,&#8230; 
Paristik natorren... 
Turuta nik jotzen det! 
Tururu, tururu,... 
Tiriri, tiriri,... 
Pron, pron, pron,&#8230; 
Paristik natorren... 
Txindata nik jotzen det! 
Txindata, txindata,... 
Tururu, tururu,... 
Tiriri, tiriri,... 
Pron, pron, pron,&#8230; 
Paristik natorren... 
Tronboia nik jotzen det! 
Pra, pra, pra,... 
Txindata, txindata,... 
Tururu, tururu,... 
Tiriri, tiriri,... 
Pron, pron, pron